【612外國勢力預告】嚇壞人權侵犯者的必勝法 炳強見到也哭了

612係香港人對警暴噩夢嘅開始。一年以黎，國際線上有好多海外人士問「我們到底可以點樣幫手? 」。而過去一年有賴好多海外游說團嘅努力，成功將香港所發生嘅一切一切推上國際議程上，得到好多曝光同支持。

就等我地係612當日一齊係社交媒體上用 #WeRemember612 和 #MagnitskyActNow，話俾海外社會要立刻通過「全球馬格尼茨基人權問責法」去問責所有人權事件侵犯者。以及推廣全球各國設立類似「全球馬格尼茨基人權問責法」嘅法案去保障應有的人權。
讓「人權法」再一次受到關注和曝光，直接話俾海外社區同世界明白，小小嘅關心就可以改變世界。希望612當日 #MagnitskyActNow 成功推上熱門關鍵字

時間日期：2020年6月12號 - 全日
地點：各大社交媒體(特別是Twitter)

參與方法：
方法1.影印我們提供的圖片，一同拍照，然後上載到社交媒體(特別是Twitter)再加上 #MagnitskyActNow 和 #WeRemember612

方法2. 為了保護參加者身份，請上載我們提供的圖片電子檔到社交媒體(特別，是Twitter)，再加上 #MagnitskyActNow 和 #WeRemember612

推

網軍！

推！！！

叮叮叮～

外國外國！

係時候玩twitter 啦

召集所有漂亮的面孔

國際戰線需要你

Twitter 需要大家

Push 呀

推呀！

Push

勢力定細力睇大家

呢句ok

pish pish pish

10

9

8

7

真心ok喎

6

5

4

Pushhhhhh

3

2

推推推

1

Twitter 大軍係邊度？

推，和理非都唔驚

push

#MagnitskyAcyNow

一係推post一係同我推翻政權

當然做齊兩樣更好

up

#MagnitskyActNow

呢啲先叫做嘢！推！

Twitter 大軍

推推

Have been arrested*?

btw推

推呀

巴打Good call

Pish

밀어

Pousser

Spingere

pish

#MagnitskyActNow
推到全世界都睇到

已下載圖片
推

推到全世界睇到
推倒東柏林

收到！

GOOD JOB

標題

推爆！！！

Push
要做野喇

素材喺度download:

大家一齊推下post啦
唔推就沉㗎啦

人呢

推啊

ＳＨＡＲＥ出去話俾多Ｄ人聽！

share出去呀

tui

post都唔推點推翻政權呀

#WeRemember612

#MagnitskyActNow

點可以冇police brutality

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

輕輕再推

推特

大家唔推樓主會頹

唔係推兩三下就算呀？！

見到炳強哭了我笑了

😡😡😡

#MagnitskyActNow #WeRemember612

光復香港 時代革命

好！！推呀。

我要全球制裁我要攬炒

One Nation
One Hong Kong

Fuck Off CCP

冇人嘅

巴打，係咪向我個標題致敬

【突發】嚇壞支那辦的立會必勝法 琼子見到也哭了

推 睇清楚612先做 岩岩唔小心po左

#WeRemember612

聽日再post

欣賞你既title
記得之前有個post教過點既title先會吸引人地禁入黎睇

推呢個

俾你發現咗添

推推推！

你推得上熱門，就預咗
幫推

但立會選舉就好險喇
依家個個各懷鬼胎，初選似乎好難成事
分區配票更係難上加難

pusg

oush

pydj

國際線點可少得你！
一齊上Twitter幫推！

bump

Mark post
612 Twitter見

幫推

邊條碌柒負皮啊

這個很重要

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

Gogogo

上呀！

Lm

done

推到上熱門！

twitter戰線！

Pushhhhh

試試佢

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

做野啦連登仔，唔好停阿大家

Tui

Up

靚畫面呀

幫手喇各位

罐頭拋磚
Today is the first anniversary of the
Hong Kong pro-democracy
movement, countless Hong Kongers have been arrested, tortured and killed by the CCP tyranny. Let's not forget.
#WeRemember612
#MagnitskyActNow
#standwithHK

大家開始未？ 我就開始左啦

推到其他人睇到 流亡手足不是condom

［突發!!!!］一年啦 流亡台灣既手足有啲嘢想同大家講！

721

pushhhhh

做好

外國

曱甴近平推

推
國際線係依家最需要既事

大家推完要去做呀

推！

唔想印既 屋企冇彩色Printer既
用iPad都得架！

借個位黎推下 手足原來有嘢想同大家講

［突發!!!!］一年啦 流亡台灣既手足有啲嘢想同大家講！

呢個標題
Send比人果時以為自己send錯

:-push

衝啊

留名先

612
721
831
101

朝早推

Twitter

正呀 依個 !

可以試下依個方法
唔係下下都要見到班垃圾狗賊濫捕先叫抗爭

Pishhh

推你先

Pusssssh

Go go go

#WeRemember612
#MagnitskyActNow

希望大家一齊做

已做！推post！push！

快d上熱門入黎做嘢！

捨得推上熱門未啊屌你？

多謝分享！推！

推！

Twitter咗推

地方的twitter需要你

推唔郁都要推!!!